唉，下面生野 點同屋企人交代

我下面腳指生濕疹，好痕 點算好

唉

下世小心d

我仲咁後生 就有